(求救) 唔見身分證同學牌 後日考

我今日(8/5)唔見銀包，入邊有身分證同學牌

但係後日考路試(11/5)，有無可能搞得切？

上網睇考路試改期要七日前

跌銀包已經好傷，唔想準備左咁耐嘅路試要再報。。又要俾錢

跪求咁多位巴打幫手諗下有無辦法

順手呻一句，連我同女朋友張即影即有都唔見埋。。真係好唔開心，好灰，補領樣樣都係錢

學牌好似可以即比錢拎
聽日拎張行街紙衝去問下

應該搞得到
報失後再用臨時身份證申請學牌

行街紙係要去警署定入境處？

入境處最近都要10號先有位

入境處
最好開門前45分鐘去到排隊拎即日籌
去灣仔比較好
之後去金鐘運輸署問下行街紙考唔考得
考車當日除咗行街紙最好帶埋passport

聽講考試唔洗學牌

咁佢考之前都要操下車掛

我聽日就衝去搞張行街紙

唔該曬各位幫手，大恩大德 無以為報

祝事事順利

要吖 我考嗰陣同身份證一齊check

可以唔駛學牌的

考試唔洗學牌
拎passport 當身份證

運輸署房仔職員好似一定要查身分證

果時考筆試時佢話我張身分證烈開左都叫我補領返張
因為佢話條例寫明要用完好無缺既身分證去考試

最後點？